[有計]唔想打死人又唔想放人走

明白和理非唔想見血
但有啲人唔比啲代價佢只會變本加厲
但講真
黑社會個啲比人打一身對佢地嚟講只係家常便飯
依個時候就要諗諗計去懲罰佢地

材料包括但不限於：
一碌燈柱
一條人棍
索帶用嚟綁手腳，再綁係燈柱
保鮮紙紮粽

和理非今次無潔癖啦掛

五大訴求，缺一不可

打黑社會佢哋會覆焯
除佢衫遊街示眾，佢哋會比兄弟笑
特別係啲叔父輩
大家下次識做

打完就算啦仲搞咁多野
你係想佢手尾長嘅對準關節位咪得
條友死死下你仲當坐鏡頭前撳住佢除佢衫褲你仲好意思話啲黑警搞到女義士走光？
文宣組點幫你拆呀

如果唔除衫褲又得唔得呢？
就咁綁住都要啦

呢個好

我覺得綁住、制服佢，真係好過圍毆，文宣會好做好多

喂大佬 綁完你隔一陣又放生
咁手足辛苦制伏完綁嚟做乜
至於使唔使除衫褲
就睇情況同現場決定啦

總係有啲人接受唔到暴力
而對家就永遠就拎住依個點攻擊我地

喂大佬 綁完你隔一陣又放生咁手足辛苦制伏完綁嚟做乜至於使唔使除衫褲就睇情況同現場決定啦

好！